監獄學園 第255話

睇睇下話唔定bitch係好女仔

即係..麗沙係M？

光子

bitch正啲

冇小花 飛得

bitch好睇阿新社長

Bitch 學姐

好可愛

下一秒畫風突變

呢條線都幾好睇 又係乖乖女同飛妹之爭
不過bitch應該都係送助攻

斬撚左佢啦, 依家講緊既野已經同監獄完全冇關係, 離撚晒題

仲要拖到勁慢, 又冇笑點

斬撚左自己佢啦

其實又唔一定要集集講監獄嘅，家下好似咁搞外笑同講主角離開監獄之後嘅日子都唔錯

之前第一次入監勁好笑
依家個騎馬戰拖左有冇一年

記憶中好似成9個月左右
宜家啲劇情好笑翻啦
人渣志，三國佬